唔係要串7泛民支持者, 泛民支持者繼續同焦土派或港獨派互屌,輸果個只會係泛民

大家鬥屌, D網民頂唔撚順你地,就會將對你地既仇恨轉嫁比你地支持既政黨
焦土派有冇人參選垃圾會? 冇
港獨派有冇人參選垃圾會? 冇
泛民有冇人參選垃圾會? 有

人地就冇成本監察你個政黨
你個政黨就有成本阻止人地監察你個政黨
CUT專欄,REPORT,屈鬼,要求BAM人
只會顯得你地個政黨更似共產黨或邪教,唔比任何人批評你地個政黨

任由其他人批評,更多人知道泛民最醜惡既一面
阻止其他人批評,更多人知道泛民暗底裡最醜惡既一面

姐係唔理字定公, 都係港獨同焦土派羸, 因為人地真係無成本
陳浩天比你屌到變過街老鼠又如何?
人地唔撚洗有議席都會勾結外國勢力
梁天琦上神台定做過街老鼠,一樣要坐監
焦土派又樂見泛民仆直,加速香港收皮

而你泛民就唔同啦, 成本大撚到仆街
做埋D野越似邪教,
你D理念就越多人無視
好快變法輪功
全港人WFC
今年已經同建制55波
再過幾年係唔係64波? 建制6,你泛民4
去到2047年上下, 建制泛民就係9比1

楊ONQ就醒, 已經鋪定後路, 做定湯渣第2把交椅,就算泛民收皮,得返5席,佢都可以做湯渣而家做緊既野,繼續大魚大肉

即係結果永遠都係『中蟈又成為最大的贏家！』

泛民打手即刻出現

#睇東方，變窮人！

屌,信燒山,信何志光, 將其他路線打成敵人, 就預撚左有今日架啦
統戰又唔撚識, 統左個一年365日都向共產黨投降既蟲泰返黎, 得不償失

焦土派
假焦土真保皇渣下話
依加未夠焦？dq 都出埋
幾時反擊？

你唔係以為而家既焦土派係要激發人上街下話？
用下腦都知冇可能激發到東亞病夫上街啦
係要同藍屍攬炒渣
中共係香港推社會信用評級 藍黃屍咪一齊食屎囉
藍屍用國產手機翻牆上ＡＶ網扣一百分

攬炒就攬炒啦
扮乜鬼焦土政策

叫雞比人捉又唔知扣幾多百分
藍屍同本土派就最撚中意叫雞架啦
扣撚到變負分， 港鐵都唔洗搭， 幾撚爽呀

所謂攬炒
咪又係得平民炒
你炒得到保皇狗狗官咩？
人地一下就移民外國啦

求其改個名做焦土
將本身就會發生既野,講成自己成就,係度打飛機

全港咁撚多藍屍新移民個撚個都移到民？
移到民咪就係犯民同保皇狗囉
新一代本土派咪得蟲泰移到民
黃洋達都要係香港行乞呀

姐係你都知香港有冇犯民都阻唔撚到香港變中國一部份啦

支持販民咪即係支持焦土囉
廿一年你睇唔到咩

一早知
係我最先同你地講渣
你班撚屌仲話焦土投建制
明明犯民先係最撚焦

你呢類人先仲係咁睇得起飯民啫
一邊屌飯民廢,一邊就覺得飯民好大影響力

犯民支持者廢，同犯民有影響力， 有咩衝突姐？
咪好似Ｄ保皇黨咁， Ｄ藍屍柒下柒下咁， 唔代表保皇黨冇影響力啵

好似熱狗咁， Ｄ支持者好撚勁，２個支持者已經可以打返個高登返黎， 但係個政黨就九流，光速投降， 完全冇衝突架啵

你UP乜春呀

冇啦啦整句犯民支持者廢
原來你覺得飯民唔廢?
你覺得飯民可以阻到共匪?

犯民＝共產黨＋美國民主黨合成獸
２大世界毒瘤合成獸合體啵，香港最大邪教啵，廢極有限啦
係比邪教洗到腦既教徒廢姐

泛民係民主唯一代表 係神聖不可侵犯嘅
你質疑泛民 你就係鬼